有片！！勿轉發！！ 林鄭於記者會高呼「光復香港 時代革命」

有片，安已不

大家唔好轉發去 WeChat、微博呀

唔好用影片剪輯軟件，整成一條 loop 無限次既片呀

之前一直支持特區政府依法施政，估唔到原來佢想搞革命，想自己做香港國大總統

利申：愛國愛港，堅決反對港英餘孽企圖挑戰國家主權、分裂國家既陰謀

Push

原來佢係港獨之母，大家都怪錯佢啦

林鄭根本就係港獨之母

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

push

出街播

唔反了

日日返工係街開speaker播啦 林鄭開記者會諗住洗腦 我地洗番班藍絲

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

廢老好活躍
街招需要你

港獨之母

omg

光復香港 時代革命
破而後立 涅槃重生

finally saw u on the 1st page of my post

how's Fanling today? all major roads blocked?

怪錯佢同肥媽添

lm

we connect

媽媽

係我錯
負皮左

喂我地都要每日開記招呀 攞翻個話語權呀

短聲鈴聲get

勿轉發！！！！

唔好post上wechat啦 林鄭會比班五毛屌㗎

WE CONNECT

暗號
有無人破解下，
可能暗中叫我地做野

有冇方法整到柒婆把聲激昂啲

原聲好d，唔係人地以為老作

可唔可以CUT個WAV檔
要駁落藍牙喇叭出街播